全香港D公屋地方咁撚多廢老賭檔，其實係唔係應該攪個聯賽？

首先由屋邨既啤王大賽開始
贏出既就可以參加地區賽
地區賽贏左就可以參加
香港街頭賭王大賽

18 區 每區20隊 各自聯賽
丁丙乙甲賽事 主場作客雙循環賽事
贏就3分 和1 分 輸0分
頭三名升班 尾兩名降班 尾三四打降班附加賽

常規賽事完季 之後
港島 四區甲組冠軍 打港島冠軍聯賽 亞季軍打港霸聯
九龍 五區甲組冠軍 打九龍冠軍聯賽 亞季軍打九霸聯
新界一樣玩法

完左區域聯賽
港島冠軍 九龍冠軍 新界冠軍
一齊雙循環賽事 打多個 香港超級杯

到時馬會日日開盤由朝賭撚到夜晚 賭仔福音

超級廢老聯賽

由煙仔 啤酒 花生公司贊助
廢老三寶

會啊會有反轉象棋大賽

我想睇廢老過馬路 grand prix
終點賽站係龍翔道

以前亞視好似有麻雀王大賽

係咪想講盲棋

任何人有三百蚊港紙都可以參加

決賽係坐天星小輪出公海賭

衣衫不整招唔招待？

贏輸都送中國肺炎以示國愛

地區賽, 應該幾好睇

任何人只要有三蚊美金都可以參加

我借夠廿蚊俾你

係果度放埋數比班廢老翻身

只招待衣衫不整

梗係坐新渡輪豪華位，有埋張賭枱
不過近近地大嶼山算啦

盲棋呀屌
反轉象棋

認真，其實啲廢老係咪已經練到個個賭神咁款
日日都賭，賭咗幾十年

香港痴線啤王大賽